財爺個口罩係未掉轉咗戴?

綿繩啤喺入面，應該冇

似上下調轉左

好似唔係 有日本口罩係咁

唔係要風琴口向下咩?

個腦同屎忽就掉轉左

財佢老味
狗黎咋